美俄出事，我宣佈熊二反彈已完，今晚道指引爆環球股災

美國總統特朗普周四（29日）突然宣布，基於莫斯科扣留了多名烏克蘭海員導致俄烏兩國關係緊張，決定取消和俄羅斯總統普京原定周六（12月1日）在二十國集團（G20）峰會期間的會面。克里姆林宮對此表示遺憾。

夜期道期已經開始free fall，今晚美國開市應該會崩盤

今晚好睇

C爺又出招

你單料尋晚出左啦，今日恒指仆左街未？

Who cares
美國、歐洲無人理

市場需要時間消化

agree, 美國都重返亞太, who care other markets

26700落到26400都未算仆街咩

幾百點算係啲咩

師兄睇路 今晚就唔只幾百點

我想見識下過千點嘅跌幅

G20後將會展開暴力式B浪反彈

唉 我屌 互燈

過咗星期六日咩都冇

free fall啦

好 消化完

老美又想引牛

升到你唔信呀

傻仔

-1

恆指今日267係12月個頂！今晚同我跌落去！永不超生！

熊熊哈

free fall

fall fall fall

開左市無崩

RTS
2018年12月 111,980 113,555 111,745 -1880 -1.65% 22:30:50